[{"question": "https://www.zhihu.com/question/57643006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57643006/answer/154112361", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u8fb1\u6bcd\u6848\u7591\u4f3c\u53cd\u8f6c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22649743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22649743/answer/152377051", "content": "\n\u73b0\u5b9e\u4e2d\u7684\u8b66\u5bdf\u50cf\u7535\u5f71\u4e2d\u90a3\u4e48\u52c7\u731b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57391414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57391414/answer/153486579", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u5973\u4eba\u90fd\u5f97\u54c4\uff1f\u90fd\u8981\u4e70\u8f66\u4e70\u623f\uff0c\u4ee5\u524d\u7236\u6bcd\u90a3\u65f6\u5c31\u6ca1\u90a3\u4e48\u591a\u8981\u6c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50293388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50293388/answer/154035558", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u628a\u65e0\u803b\u5f53\u6709\u8da3\u300d\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57575264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57575264/answer/153912983", "content": "\n\u5173\u4e8e\u5c71\u4e1c\u523a\u6b7b\u8fb1\u6bcd\u6848\uff0c\u60f3\u77e5\u9053\u6211\u4eec\u5e73\u6c11\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57557739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57557739/answer/153443764", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u9ad8\u5229\u8d37\u9ed1\u793e\u4f1a\u4eba\u5458\u5f53\u513f\u5b50\u9762\u51cc\u8fb1\u5176\u6bcd\uff0c\u5176\u4e2d 1 \u4eba\u88ab\u513f\u5b50\u523a\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47647183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47647183/answer/150828969", "content": "\n\u5317\u4eac\u7684\u623f\u4ef7\u662f\u4e0d\u662f\u6b63\u5728\u900f\u652f\u7740\u5916\u6765\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u521b\u9020\u529b\u548c\u751f\u6d3b\u54c1\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38451859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38451859/answer/77602350", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u6b63\u5f53\u9632\u536b\u7684\u5224\u51b3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/154005671", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54405230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54405230/answer/149668604", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u5e7c\u7a1a\u75c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57598020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57598020/answer/153670640", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u4e2d\u56fd\u5927\u90e8\u5206\u7701\u4f1a\u7684\u5730\u540d\u90fd\u6539\u5f97\u4e0d\u6210\u6837\u5b50\u4e86\uff0c\u4e00\u70b9\u5386\u53f2\u611f\u90fd\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48169282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48169282/answer/153287118", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60c5\u8282\u591a\u6b21\u53cd\u8f6c\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56852128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56852128/answer/151598776", "content": "\n\u4f60\u773c\u4e2d\u6700\u5e94\u8be5\u5728 2017 \u5e74 3\u00b715 \u665a\u4f1a\u88ab\u66dd\u5149\u7684\u516c\u53f8\u548c\u4ea7\u54c1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57557739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57557739/answer/153418676", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u9ad8\u5229\u8d37\u9ed1\u793e\u4f1a\u4eba\u5458\u5f53\u513f\u5b50\u9762\u51cc\u8fb1\u5176\u6bcd\uff0c\u5176\u4e2d 1 \u4eba\u88ab\u513f\u5b50\u523a\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38957037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38957037/answer/153129677", "content": "\n\u4e2d\u533b\u4e0d\u8ba9\u5403\u51b0\uff0c\u6709\u6ca1\u6709\u5fc5\u8981\u6212\u6389\u51b0\u6dc7\u6dcb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35104273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35104273/answer/151484952", "content": "\n\u7ed9\u4f60\u4e00\u5f20\u7eb8\u4f60\u80fd\u505a\u4e9b\u4ec0\u4e48 ?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57602933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57602933/answer/154090090", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u540d\u6f14\u5458\uff0c\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6700\u5947\u8469\u7684\u4e00\u6b21\u8868\u6f14\u7ecf\u5386\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57259704", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57259704/answer/152832057", "content": "\n\u51fa\u8eab\u5e73\u6c11\uff0c\u5982\u4f55\u624d\u6323\u8131\u8fd9\u4e2a\u9636\u5c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57563192", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57563192/answer/153582236", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e8e\u6b22\u6848\u53ca\u5176\u4e00\u5ba1\u5224\u51b3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49914335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49914335/answer/153275957", "content": "\n\u5927\u718a\u732b\u7684\u813e\u6c14\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57290255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57290255/answer/153636936", "content": "\n\u50cf\u5cb3\u98de\u6d77\u745e\u8fd9\u79cd\uff0c\u660e\u663e\u4e0d\u4f1a\u4eba\u60c5\u5f80\u6765\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5386\u53f2\u8fd9\u4e48\u63a8\u5d07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48961699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48961699/answer/114018426", "content": "\n\u6c49\u8bed\u662f\u5426\u4f1a\u5728\u53ef\u9884\u89c1\u7684\u5c06\u6765\u4e0e\u82f1\u8bed\u5e76\u9a7e\u9f50\u9a71\u6210\u4e3a\u79d1\u7814\u754c\u4e3b\u6d41\u8bed\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50996567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50996567/answer/153563651", "content": "\n\u6467\u6bc1\u4e00\u4e2a\u718a\u5b69\u5b50\u6709\u591a\u56f0\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57437560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57437560/answer/153867578", "content": "\n20\u4e16\u7eaa\u4e2d\uff0c\u4f60\u4eec\u5fc3\u76ee\u4e2d\u7684\u6218\u7565\u5bb6\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57574786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57574786/answer/153443616", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u6c11\u95f4\u89c9\u5f97\u97e9\u56fd\u6574\u4e2a\u56fd\u5bb6\u7684\u5f62\u8c61\u5f88\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57616088", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57616088/answer/153729032", "content": "\n\u8fb1\u6bcd\u6740\u4eba\u6848\uff0c\u82f1\u7f8e\u6cd5\u5f8b\u4f1a\u600e\u4e48\u5224\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31441841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31441841/answer/153066000", "content": "\n\u7a77\u4eba\u666e\u904d\u66f4\u80fd\u5403\u82e6\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u7a77\u4eba\u5403\u4e0d\u4e86\u82e6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57540729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57540729/answer/153433673", "content": "\n\u7535\u5f71\u5de5\u4f5c\u8005\u5de5\u4f5c\u65f6\u90fd\u5728\u60f3\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57379049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57379049/answer/152780146", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4e0a\u53bb\u5c31\u5f88\u5b64\u72ec\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57617451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57617451/answer/154091663", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8682\u8681\u91d1\u670d\u6700\u8fd1\u6295\u653e\u5728\u5317\u4eac\u5730\u94c1\u768424\u5f20\u6d77\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53980279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53980279/answer/153694398", "content": "\n\u81ea\u52a9\u9910\u5403\u5230\u5410\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57643006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57643006/answer/153856683", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u8fb1\u6bcd\u6848\u7591\u4f3c\u53cd\u8f6c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36864185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36864185/answer/154003472", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6b8b\u5fcd\u7684\u79d1\u5b66\u5b9e\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57290255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57290255/answer/153700649", "content": "\n\u50cf\u5cb3\u98de\u6d77\u745e\u8fd9\u79cd\uff0c\u660e\u663e\u4e0d\u4f1a\u4eba\u60c5\u5f80\u6765\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5386\u53f2\u8fd9\u4e48\u63a8\u5d07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52950120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52950120/answer/152750373", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54aa\u8499\u7684\u6587\u7ae0\u300a\u54aa\u8499\u7c89\u4e1d\u4e0d\u80fd\u5a36\uff1f\u5475\u5475\uff0c\u662f\u4f60\u5a36\u4e0d\u8d77\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55868815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55868815/answer/153668520", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6ca1\u6709\u65e5\u672c\u5217\u5c9b\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20718081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20718081/answer/153406274", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5a5a\u7eb1\u7167\u4e2d\u5973\u65b9\u8d8a\u6765\u8d8a\u4e0d\u50cf\u672c\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57288212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57288212/answer/152472894", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u52a0\u62ff\u5927\u4e24\u540d\u98de\u884c\u5b66\u5458\u76f8\u649e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57169156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57169156/answer/152041395", "content": "\n2017 \u5e74\uff0c\u592e\u89c6 3\u00b715 \u665a\u4f1a\u662f\u5426\u5df2\u4e27\u5931\u5176\u516c\u4fe1\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46404678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46404678/answer/153977739", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5267\u60c5\u53cd\u8f6c\u7684\u6709\u8da3\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31441841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31441841/answer/152739977", "content": "\n\u7a77\u4eba\u666e\u904d\u66f4\u80fd\u5403\u82e6\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u7a77\u4eba\u5403\u4e0d\u4e86\u82e6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57649872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57649872/answer/153901195", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f853\u670826\u53f7\u5357\u4eac\u5357\u7ad9\u4e00\u540d\u7537\u5b50\u6a2a\u7a7f\u8f68\u9053\uff0c\u88ab\u8fdb\u7ad9\u7684\u52a8\u8f66\u5939\u4f4f\u4e0d\u6cbb\u8eab\u4ea1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40094762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40094762/answer/151635966", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u8d8a\u65f6\u4ee3\u5ba1\u7f8e\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57643006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57643006/answer/153910977", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u8fb1\u6bcd\u6848\u7591\u4f3c\u53cd\u8f6c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57452768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57452768/answer/152960373", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54aa\u8499\u7684\u8fd9\u7bc7\u300a\u4f60\u968f\u4fbf\u6279\u8bc4\uff0c\u53cd\u6b63\u8001\u5b50\u4e0d\u542c\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31148228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31148228/answer/142214695", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u90e8\u5206\u5973\u6027\u4e0d\u559c\u6b22\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502496/answer/153317337", "content": "\n\u5728\u5927\u57ce\u5e02\u5de5\u4f5c\u7684\u4f60\uff0c\u6709\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u662f\u611f\u5230\u5e78\u798f\u800c\u5feb\u4e50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55525566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55525566/answer/153782712", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u4e2d\u56fd\u4eba\u6765\u8bf4\uff0c\u5916\u56fd\u4eba\u7684\u5708\u5b50\u771f\u7684\u5f88\u96be\u878d\u5165\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57719915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57719915/answer/154157705", "content": "\n\u4e0e\u56fd\u5916\u65b0\u95fb\u62a5\u9053\u76f8\u6bd4\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u7528\u6237\u5bf9\u4e2d\u56fd\u7684\u7ecf\u6d4e\u524d\u666f\u66f4\u60b2\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57639788", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57639788/answer/153816165", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u73ed\u4e3b\u4efb\u6307\u5b9a\u56e2\u652f\u4e66\u5408\u7406\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21627884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21627884/answer/152495894", "content": "\n\u60f3\u5728\u627f\u91cd\u5899\u4e0a\u5f00\u4e2a\u95e8\u6d1e\uff0c\u4f7f\u7528I\u578b\u94a2\u52a0\u56fa\u662f\u5426\u53ef\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57488740", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57488740/answer/154139113", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0a\u6d77\u9762\u5305\u623fFarine\u88ab\u66dd\u51fa\u4f7f\u7528\u8fc7\u671f\u9762\u7c89\u3001\u5e06\u5e03\u53d1\u9709\uff0c\u536b\u751f\u8d28\u91cf\u582a\u5fe7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57563192", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57563192/answer/153545710", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e8e\u6b22\u6848\u53ca\u5176\u4e00\u5ba1\u5224\u51b3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57557739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57557739/answer/154067677", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u9ad8\u5229\u8d37\u9ed1\u793e\u4f1a\u4eba\u5458\u5f53\u513f\u5b50\u9762\u51cc\u8fb1\u5176\u6bcd\uff0c\u5176\u4e2d 1 \u4eba\u88ab\u513f\u5b50\u523a\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53571014", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53571014/answer/153509468", "content": "\n\u77e5\u9053\u540e\u6700\u8ba9\u4f60\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57588061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57588061/answer/153731806", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f853\u670824\u65e5\u4e24\u5cb8\u51b0\u7403\u961f\u53d1\u751f\u51b2\u7a81\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57616641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57616641/answer/153911453", "content": "\n\u8fb1\u6bcd\u6848\u5927\u4f17\u4e3a\u4f55\u8206\u8bba\u4e00\u8fb9\u5012\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57557739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57557739/answer/153376709", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u9ad8\u5229\u8d37\u9ed1\u793e\u4f1a\u4eba\u5458\u5f53\u513f\u5b50\u9762\u51cc\u8fb1\u5176\u6bcd\uff0c\u5176\u4e2d 1 \u4eba\u88ab\u513f\u5b50\u523a\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53173008", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53173008/answer/153310832", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e01\u9999\u533b\u751f\u5728\u77e5\u4e4e\u7684\u56de\u7b54\u98ce\u683c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57556218", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57556218/answer/153892447", "content": "\n\u53c2\u52a0 2017 \u5e74\u7684\u7b2c\u56db\u5c4a\u300c\u77e5\u4e4e\u76d0 Club\u300d\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31407301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31407301/answer/153470365", "content": "\n\u5982\u679c\u88ab\u8759\u8760\u54ac\u4e86\uff0c\u540e\u679c\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20332553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20332553/answer/153409736", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u591a\u6570\u4e2d\u56fd\u4eba\u4e0d\u6ce8\u610f\u8eab\u6750\u4e0d\u953b\u70bc\u8eab\u4f53\u4e0d\u6ce8\u610f\u7259\u9f7f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41782502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41782502/answer/153323172", "content": "\n\u78b0\u5230\u559c\u6b22\u7981\u8a00\u7684qq\u7fa4\u7ba1\u7406\u5458\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56471335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56471335/answer/149399475", "content": "\n\u5982\u4f55\u4ece\u996e\u98df\u4e60\u60ef\u533a\u5206\u6c11\u4e3b\u56fd\u5bb6\u4e0e\u4e13\u5236\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25063347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25063347/answer/154156791", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u653f\u5e9c\u7acb\u6cd5\u7981\u6b62\u9ad8\u5229\u8d37\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36633718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36633718/answer/153499198", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7f8e\u98df\u7684\u6599\u7406\u5236\u4f5c\u8fc7\u7a0b\u5f88\u6b8b\u5fcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57557739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57557739/answer/153800381", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u9ad8\u5229\u8d37\u9ed1\u793e\u4f1a\u4eba\u5458\u5f53\u513f\u5b50\u9762\u51cc\u8fb1\u5176\u6bcd\uff0c\u5176\u4e2d 1 \u4eba\u88ab\u513f\u5b50\u523a\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56000916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56000916/answer/150034675", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u574f\u4e60\u60ef\u4e00\u65e6\u6539\u6b63\u5c31\u80fd\u5e26\u6765\u7acb\u7aff\u89c1\u5f71\u7684\u597d\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57643006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57643006/answer/154262295", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u8fb1\u6bcd\u6848\u7591\u4f3c\u53cd\u8f6c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22735733", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22735733/answer/152838667", "content": "\n\u519b\u5ac2\u5728\u5a5a\u524d\u77e5\u9053\u300c\u519b\u5a5a\u300d\u662f\u53d7\u7279\u522b\u5bf9\u5f85\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26096850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26096850/answer/153666091", "content": "\n\u9ad8\u65af\u4f5c\u51fa\u6b63 17 \u8fb9\u5f62\u7684\u4f9d\u636e\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57643006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57643006/answer/154230436", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u8fb1\u6bcd\u6848\u7591\u4f3c\u53cd\u8f6c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57556218", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57556218/answer/153747290", "content": "\n\u53c2\u52a0 2017 \u5e74\u7684\u7b2c\u56db\u5c4a\u300c\u77e5\u4e4e\u76d0 Club\u300d\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57055708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57055708/answer/151760953", "content": "\n\u672a\u676520\u5e74\uff0c\u65b0\u6280\u672f\u5c06\u4ece\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u6539\u53d8\u4eba\u7684\u6d88\u8d39\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57745765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57745765/answer/154131571", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f\u4e9a\u6d32\u533a\u9884\u9009\u8d5b\u5341\u4e8c\u5f3a\u8d5b\u4f0a\u6717 1:0 \u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57556218", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57556218/answer/154217976", "content": "\n\u53c2\u52a0 2017 \u5e74\u7684\u7b2c\u56db\u5c4a\u300c\u77e5\u4e4e\u76d0 Club\u300d\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54405230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54405230/answer/148308638", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u5e7c\u7a1a\u75c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57444754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57444754/answer/154147542", "content": "\n\u9664\u4e86\u4eba\u7c7b\uff0c\u8fd8\u6709\u522b\u7684\u7269\u79cd\u6709\u4ea4\u6613\u884c\u4e3a\u5417\uff1f\u6709\u5b58\u5728\u8d27\u5e01\u7684\u73b0\u8c61\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38123408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38123408/answer/151153295", "content": "\n\u7537\u6027\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u884c\u4e3a\u5e94\u8be5\u79f0\u4e3a\u76f4\u7537\u764c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27113899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27113899/answer/152086763", "content": "\n\u300c\u9ed1\u754c\u300d\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21211308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21211308/answer/17528636", "content": "\n\u56fd\u9645\u5b66\u672f\u4f1a\u8bae\u4e0a\u5b66\u751f\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u7740\u88c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36174279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36174279/answer/98460427", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u771f\u7684\u662f\u72af\u7f6a\u7387\u6700\u4f4e\u7684\u56fd\u5bb6\u4e4b\u4e00\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57436810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57436810/answer/153573421", "content": "\n\u5916\u661f\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u4fb5\u7565\u5730\u7403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31347237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31347237/answer/152845376", "content": "\n\u7b2c\u4e00\u6b21\u4e70\u8f66\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57224439", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57224439/answer/153205169", "content": "\n\u600e\u4e48\u6837\u9760\u521b\u610f\u62cd\u51fa\u597d\u770b\u7684\u81ea\u62cd\u7167\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51495936", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51495936/answer/153775555", "content": "\n\u82f1\u56fd\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u656c\u4f69\u6216\u8005\u4ee4\u4eba\u6050\u6016\u754f\u60e7\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35552594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35552594/answer/87226270", "content": "\n\u4e50\u9ad8\u62fc\u63d2\u79ef\u6728\u62fc\u63d2\u5230\u6700\u725b\u903c\u5f62\u6001\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57649872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57649872/answer/153766082", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f853\u670826\u53f7\u5357\u4eac\u5357\u7ad9\u4e00\u540d\u7537\u5b50\u6a2a\u7a7f\u8f68\u9053\uff0c\u88ab\u8fdb\u7ad9\u7684\u52a8\u8f66\u5939\u4f4f\u4e0d\u6cbb\u8eab\u4ea1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19929131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19929131/answer/153529376", "content": "\nInstagram \u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\u7684\u6444\u5f71\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57082277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57082277/answer/153216637", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f\u4e9a\u6d32\u533a\u9884\u9009\u8d5b\u5341\u4e8c\u5f3a\u8d5b\u4e2d\u56fd 1:0 \u97e9\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53658703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53658703/answer/136690009", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u4e00\u9e23\u7684\u300a\u8d22\u7ecf\u300b\u91c7\u8bbf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29635350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29635350/answer/154041696", "content": "\n\u8f9b\u4ea5\u9769\u547d\u540e\u9769\u547d\u515a\u5bf9\u6ee1\u65cf\u4eba\u6709\u6ca1\u6709\u8fdb\u884c\u5c60\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51982484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51982484/answer/154189121", "content": "\n\u6709\u4e86\u597d\u597d\u4f4f\u3001\u7a9d\u725b\u8fd9\u4e9bAPP\u4f5c\u4e3a\u53c2\u8003\uff0c\u4e1a\u4e3b\u5ba1\u7f8e\u4e0d\u65ad\u6500\u5347\uff0c\u8fd8\u6709\u5fc5\u8981\u627e\u5ba4\u5185\u8bbe\u8ba1\u5e08\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40094762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40094762/answer/153937006", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u8d8a\u65f6\u4ee3\u5ba1\u7f8e\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57299255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57299255/answer/152774216", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u6d77\u519b\u8230\u957f\u4eea\u5f0f\u4e0a\u4f7f\u7528\u957f\u5251\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57272152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57272152/answer/152419872", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6c99\u7279\u56fd\u738b\u5411\u5317\u4eac\u5927\u5b66\u6350\u5efa\u4e00\u5ea7\u56fe\u4e66\u9986\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28680596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28680596/answer/150291560", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e26\u6c49\u5b57\u7684LOGO\u6216\u8005\u56fe\u6807\u8bbe\u8ba1\u5f97\u5f88\u51fa\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20308258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20308258/answer/151110919", "content": "\n\u4f60\u7533\u8bf7\u7b7e\u8bc1\u7684\u65f6\u5019\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57367589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57367589/answer/152796007", "content": "\n\u7528\u5c3d\u6bd5\u751f\u79ef\u84c4\uff0c\u4e70\u4e862\u5957\u88ab\u4eba\u5acc\u5f03\u7684\u623f\u5b50\uff0c\u75db\u5fc3\u75be\u9996\uff0c\u591c\u591c\u5931\u7720\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37081280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37081280/answer/154263036", "content": "\n\u5982\u4f55\u57f9\u517b\u81ea\u5df1\u7684\u9886\u5bfc\u529b\uff1f\n"}]